{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랑블루 호텔 앤 레지던스"
    },
    "text": "グランブルーホテル&レジデンスは永宗ハヌル都市の中心部に位置しております。 ここは文化、観光、食事、ショッピング、レジャーなどを一度に楽しめる場所です。 グランブルーホテル&レジデンスは永宗島の中心観光地にアクセスするのに非常に便利で、永宗島観光のために最適な位置を誇ります。 また、グランブルーホテル&レジデンスの客室は独創的なインテリアで最新のトレンドを反映しています。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 チェックイン/チェックアウト方法は平日と週末の両方にフロント営業時間である08:00~22:00にフロントに訪問して行うことができます。 もし22:00以降にチェックインする場合は非対面チェックインを行い、客室番号とパスワードは安心番号でご案内いたします。 ホテルでは1部屋あたり1台ずつ無料駐車が可能ですが、駐車場の状況によっては駐車できない場合があります。 また、次のような事項を確認する必要があります。 ミネラルウォーター2本が提供され、トイレの引き戸、鏡の内部にはヘアドライヤーが備えられています。 また、基本アメニティとしてはタオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが提供されます。 しかし、歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりませんので、1階にある24時コンビニをご利用ください。 一部屋に収容可能な最大人数を超えることはできず、清掃を要請する場合は清掃費を有料で支払わなければなりません。 客室は禁煙です。 調理や食器の使用はご遠慮ください。 ただし、冷蔵/冷凍庫、電気ケトル、電子レンジ、ブリタ浄水器は提供されます。 ペット同伴での宿泊は不可能であり、ホテルの建物内には様々な施設があります。 この中には、23階に位置するルーフトップ屋上庭園、GS25コンビニ、モリコーヒーカフェ、バンミ362飲食店、東京牛丼飲食店、ジュースエッグ飲食店、三清堂飲食店、ネイルオダネイルショップ、バブルマン24セルフ洗濯部屋、リアンヘア美容室、オブミン服屋などがあります。 ホテルの周辺には眞露マート、ハナロマート、オリーブヤング、スターバックス、農協銀行などがあり、公共交通機関の利用にも便利です。 インチョン空港までは車で約15分、永宗駅は車で約10分の距離に位置しています。 また、雲西駅は車で約15分の距離にあり、近くにはさまざまなバス停もあります。 ホテルではアーリーチェックインやレイトチェックアウトサービスを無料で提供しています。 この場合、チェックインまたはチェックアウトのいずれかを選択でき、最大2時間まで可能ですが、24時間前にリクエストする必要があります。 また、空港送迎またはサンディングサービスも無料で提供され、この場合も営業時間である午前9時から午後9時までのみ可能で、チェックインの24時間前にお知らせください。 このサービスは、予約と同時に空港到着時間または空港出発時間を事前に知らせていただかないとできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランブルーホテル＆レジデンスの場所はどこですか？",
            "answer": "グランブルーホテル＆レジデンスは永宗ハヌル都市の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランブルーホテル＆レジデンスはどのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "グランブルーホテル＆レジデンスでは文化、観光、食事、ショッピング、レジャーなど様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前となっております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの方法はどうなっていますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトはフロント営業時間の08:00〜22:00にフロントで行うことができます。ただし、22:00以降のチェックインは非対面チェックインとなります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルでは1部屋につき1台の駐車が可能ですが、駐車場の状況によっては駐車できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室にはミネラルウォーター、タオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ヘアドライヤーが提供されます。ただし、歯ブラシと歯磨き粉は提供していないため、1階のコンビニを利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室には調理や食器の利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室では調理や食器の利用はご遠慮いただいております。ただし、冷蔵/冷凍庫、電気ケトル、電子レンジ、ブリタ浄水器はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット同伴での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはルーフトップ屋上庭園、コンビニ、カフェ、飲食店、ネイルショップ、洗濯部屋、美容室、服屋などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には眞露マート、ハナロマート、オリーブヤング、スターバックス、農協銀行などのお店があります。"
        },
        {
            "question": "グランブルーホテル＆レジデンスへのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "インチョン空港からは車で約15分、永宗駅からは車で約10分の距離です。また、雲西駅からも車で約15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトは無料で提供されています。最大2時間まで利用可能ですが、24時間前にリクエストしてください。"
        },
        {
            "question": "空港送迎やサンディングサービスはありますか？",
            "answer": "はい、空港送迎やサンディングサービスも無料で提供されています。ただし、営業時間の午前9時から午後9時の間に利用できます。チェックインの24時間前にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 921,
        "QA": 816
    }
}